岳義士被送往東區醫院，目前在腦科病房留醫，情況穩定。

大批市民昨日（15日）各自到港島「行街」後，警方展開清場行動，在多區拘捕市民，晚上北角、炮台山一帶亦發生多宗打鬥事件。其中在七海商業中心附近，一名灰衫青年為救被制服的男子，遂從後襲擊一名防暴警察。灰衫青年被多名警員制服後，遭警棍打至血流披面，警員甚至向他迎面施胡椒噴霧。青年其後被送往東區醫院救治，目前情況穩定，有律師已跟進其個案。

事發時，一批防暴警察在七海商業中心附近的停車場追捕多名男子，其間有3人被制服，蹲在地上，一名年約20歲、身穿灰色上衣、沒有戴口罩的青年拿出一支棍狀物，從後襲擊一名防暴警察，被制服人士隨即逃去。

灰衫青年亦轉身跑離現場，但被多名警員追捕。青年其後跌倒，隨即遭警員撳在地上，又箍頸制服。青年掙扎期間，警員喝止「唔好反抗」，一邊用警棍打他的手，一邊稱「否則使用武力」，隨後甚至將青年撻在地上。青年被打爆頭浴血，雙手被綁在背後，其間青年沒有反抗，但仍遭警員用胡椒噴劑噴面。青年最後被送往東區醫院，目前在腦科病房留醫，情況穩定。

一定要無事!

一定要平安，要錢醫要出聲，一定要用最好嘅腦科醫生

義士
打狗 救人

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

推

屋企人有冇事？

早日康復

push

加油

只有一個方法可以有效打擊藍屍

識佢既朋友 可能要走接觸埋佢屋企人

義士快啲好返

冇事就好

公家醫院無得揀，但會因應情況用唔同級別醫生

英雄

好人一世平安

岳義士 早日康復